[嗌呀]立即雙普選立即雙普選立即雙普選

各位手足，係要立即雙普選先會解決到問題，記住林鄭下台都係無撚用架！

加返呢個訴求，嗌出嚟呀！

push

咪已經嗌咗

講咗啦，不過共識太少

嗌咗一句無再嗌，蘋果live 都話呢個唔係主流訴求

我地要將立即雙普選變成主流訴求呀！！！

好啦今次有啦

咪分散焦點啦
依家撤回個訴求都唔理你
會理你雙普選?

衝得立法會都係想解散立法會等送中修例無效啫